正名：LIHKG = 香港雞討論區

原因：夠local , 同HKG 同音，夠小學